男女感情上嘅唔同（A0注意)

普遍主流性別定型男係理性女係感性嘅
但感情上剛剛相反
女係可以好理想分析自己會不會同個男一齊
男一中意左個女可以咩都唔理

男同女根本唔明對方想法
可能會用錯方法追人
A0特別要小心

正皮
負皮

有咩分享同想問留言講底

閱

推